知唔知點解落雨條街多咁人講This?

因為會變咗 濕way

0/10

0分

可惡

8/10

唔講咪會跌?

4/10

幾好笑 比8/10

樓主變濕鳩

高汁😂👍🏻

因為This is gay

慢慢懷疑馬丁真係亞氏保加

0/10for你個名

技窮啦

this ok

唔講濕war(way) ?

0/723

冇咁低汁